［求救］有冇巴打飲過哩隻分解茶？

好耐之前飲過，飲完真係食幾多熱氣野都冇事！但宜家係超市都好似冇再賣 有冇人知香港邊度仲有賣？除咗HKTV Mall

Pish

citysuper？

ohhh

家兄成日飲
唔覺佢有瘦到

可唔可以問吓佢係邊度買

百住有時有入貨
要睇彩數